絕對急需向「原居民」進行文宣！

「香港未送中，新界土地先送中。清除阻礙港深融合嘅新界勢力，係林鄭政府其中一個 Polictical Agenda。 基本法第 40 條即將淪為廢紙，子孫後代徹底喪失產權。」
好認同呢個post。

其實最應該聯合埋原居民去反共。老共謀左佢地既土地好耐，不斷搵D老一輩既原居民做醜人，惹市區人討厭，拉一派打一派成功分化後，一次過收哂所有香港人皮。

其實睇返歷史，D地的確係佢地好耐之前買左，保障私有產權係自由國家好重要既價值觀。就正如我地成功買左樓，會唔會想若干年後，中國人落黎唔夠地方住，再批鬥香港人去收返D樓大家開心share？只有共產黨先會煽動人民去幫佢地鬥地主。再者，D地空左出黎，你估係香港人用咩？其實一樣係會送比中國，所以大家小心比人利用憎牛屎佬呢個心態去幫手吹風鬥地主，做中共共犯。

其實好多原居民，特別後生既，都無參加甚麼「鄉事派」既染紅活動，只係太多廢老原居民一車車咁去投票先會被代表。如果你係原居民，就更加要出黎對抗中國，香港赤化後第一批收皮一定係原居民。

一方面原居民為自身利益係絕對有必要出黎對抗赤化，另一方面我地都好需要果幾十萬有強大勢力既原居民，所以一定要諗方法connect埋班原居民，齊齊對抗赤化

大家睇遠少少，有真雙普選先係最終勝利

推 要connect埋原居民，唔好再叫牛屎佬

「政府決定即日起，恢復處理在裁決前已準備批出個案的餘下手續」
好明顯係想小幫原居民之後再搞到佢地無得翻身，
記唔記得林鄭搞丁屋潛建呀？
你估佢地真係咁「守法」咩？
佢地想引導全港做鳩你地架咋
一定要做文宣，任何人利益當前，一定無得唔醒

政府幫緊原居民上訴，推翻之前司法覆核裁決

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

所以要叫班友咪信政府，政府而家就懶好心，全面掌權之後一定第一個做佢地，唔幫手支持真雙普選一定死

黨國機器操控香港內幕

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

留意，發展局今日決定為鄉紳繼續霸占香港人嘅官地上訴。

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

由鳩佢、出嚟抗爭吖笨柒、收佢地皮起樓好撚過、班撚樣lam左又撐政府架啦。真係逼到三幾千人出黎我地call5萬騎劫佢吸藍絲最fit

google下 林鄭 原居民 套丁
你就明佢地咩關係

你覺得啲地係比香港人用咩

推

勇武起源

朱凱迪呢？

新界佬唔係講笑，人地地頭直接打9你，唔洗上連登吹雞

不過佢地唔知大禍臨頭

屌你老母
你係唔係企係香港人果面
丁權係香港人唔想要有咩理由有人住劏房有人咩都唔得做就有丁權

你咁諗好正常，丁權比老共吹風批鬥左好耐，大家要重新了解下係乜。

「丁權是什麼？ 丁權不是特權，而是受到居住範圍限制的居住權（必須在村內範圍），新界原居民享有丁權，是要同時放棄居住公屋及購買居屋的權利的。故此，丁權是受限制的居住權，並非什麼特權，而且興建丁屋的屋地，愈來愈少，用農地改變用途，申請遙遙無期，故此可以這樣描述丁權：丁權是新界原居民受到地區限制的居住權，而且愈來愈難實踐。

王朝時代，居於新界的鄉民擁有的傳統土地為永業田，世代相傳，只要與鄰村協調用水、用路的安排，遵守風土俗例，即可卜地築宅，自由安居，並無特定之建屋規範。然而，英國自一八九八年租借新界，情形為之一變。英政府由於視新界為租借地，統治手法與港九的割讓地不同，民政與地政，另作差別對待，盡量避免新界地權爭議。一九七二年，英政府逐漸徵收新界土地發展新市鎮，民政署長黎敦義（Denis Bray）推行「新界小型屋宇政策」的臨時措施，俗稱「丁屋政策」，限定村界，只准男姓村民在圍村範圍方圓一百米之內，畫地興建丁屋，變相強制聚眾而居，維持農耕宗族的傳統習慣，是為丁權之由來。新界原居民男丁世代享有丁權，而無城市人入住公屋居屋的同等權利，以維持差別原則，政策施行到今。 」

所以其實係英國當年搶完人家產既「補償」，而「補償」點都唔及損失大。

「 他說：「無理由政府偏袒新移民，卻打壓本土原居民。原居民土生土長，來源穩定，擁有香港人共同的本土民性與普世價值，不似新移民來歷不明且人數無限。何況，政府受到原居民敦促而加快興建公屋，亦將有利全體香港人。」 」

Reference:

其實就算廢丁，一樣要搶返啲地先會多左地用。但就違返尊重私有產權呢個原則。不過就算搶返啲地，都唔會係香港人用架啦。問題唔係原居民，係新移民。唔好比輿論引導去幫中共鬥地主。共產黨以前就係咁樣起家。

支持